[公投]非法臨立會是否總辭

1)總辭
2)不總辭
3)總辭,但留下4位被DQ議員 (楊岳橋,郭家麒,郭榮鏗及梁繼昌)
4)白票

3

算啦，班泛民狗點會，為咗10萬就做縮頭烏龜。做乜都會有班傻西話35加，含撚投泛民

1

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？